連燈力咁強,美斯應該會戴帽,足球上帝番生

牙朗燈到冇哂料到
小花儲左咁多屌應該大爆發

聽日足球上帝大炒2&b 大家買定大都得了

掉返轉 係2&b大炒美斯

劇情通常都係咁發展

阿根廷係絕望中再次掘起
美斯操刀排陣
直接拎冠軍

就係平時比你燈得多

你而家仲咁燈法肯定比力架大炒出局

足球上帝三日後復活
劇本早已寫好

美欺：他日決戰力架，看我以一擋百！

同外圍賽個陣一樣
專登到最後先一已之力帶國家出線,做英雄
根本就一早預左咁做
成班傻仔仲以為真係踩到佢

似

咪ff咁多啦
唔散步都要頒個獎比佢喇

撕爛張紙嘅圖呢

驚佢再俾力架再炒

尼日利亞美斯

美欺 : 今晚先炒尼日利亞, 16強踢走法國, 8強搞掂牙朗, 4強KO尼瑪, 決賽贏埋西班牙捧盃, 然後宣佈掛靴, 牙朗仲有仇報?

現實係今晚出局宣佈退出國家隊

上帝早已預備

差啲燈到牙朗出局

等睇樓主燈

上帝會力挽